劉細良：「係呢個大局仲搞25磅政要黃世柒，一係就機械人，一係就傻人，居心叵測，係墜落，係藍屍扮黃絲，不如睇陳百祥！！！」

片：

字幕：

滅聲專家正致力對同路人滅聲 劉細良睇到嗎？

【警世】認清而家最落力打壓網絡言論自由既，不是港共政府，正是「同路人」！！！！！

========================================
椰子被屈五毛
椰子反擊
最後椰子反擊貼文被告侵權下架
反對聲音被成功滅聲

========================================
一個人以畫畫方式表達某老鼠言行
被黃世澤恐嚇要動員起佢底
而家仲話會告佢誹謗
意圖將反對聲音滅聲

========================================
毫無証據地抹黑Shirley Yen係共諜

========================================
屌鳩仇思達背景係「政府專門承建商鑽探工程公司個仔，前董事，前職員」收共產黨錢，唔講以為幫手鑽隧道既大公司，點知原來只係N判探土層鑽細洞既工程公司
屌人其身不正，以身份抹黑人收共產黨同時，與「前政府AO中央政策組顧問」一齊做節目食大茶飯。
========================================
黃之鋒屌鳩佢評論ON９，佢就連將會冊入既黃之鋒都照樣抹黑

========================================
希魔巴打連登出PO教人續BNO，同黃世柒專場有衝突

恆屍巴打連登出PO教人做２５磅政要，踢爆佢一直最大聲郁港台既人

Poweroff整連登ON9名單

仲有好多無名巴打
總之屌過黃世柒
就俾佢打入五毛名單
========================================

負面
言行不相符
黃世澤自稱民主人士和民主派，但不少人卻指他打壓異見和反對聲音，其手段也愈來愈過份，從電話騷擾(虛擬名人大全網主)、到濫發信件以及起底公開他人私隱 ()等。

呢條友根本就慣犯黎既
========================================
另外成個頻道根本就不停販賣恐懼講埋啲ON９野博CLICK RATE，散播精神鴉片

政見唔同根本就好正常
不過就係睇唔過眼呢條友玩抹黑再打壓同路人

黃世柒做過乜野野都好，黃世柒就係唔撚屌得！！！！因為佢係自己人！！！邊個對自己人兇狠，放過敵人既，就係機械人！傻人！出發點係為乜好清楚！係墜落！係藍屍扮黃絲！鐘意睇陳百祥！！！！！

而家邊個先最鐘意睇陳百祥？

樓主呢條白乒粉
大家唔使唔使理佢

滅聲專家:「你屌我唔屌熱狗鄭松泰，根本全部都係熱狗！！！」

同樣邏輯，鄭松泰都可以話
「你屌我唔屌禮義廉陳克勤葛佩帆班人，根本全部都係民建聯！！！」

根本鄭松泰就投撚左共
條有過街老鼠根本無影響力，仲有乜好屌？
要屌梗係你呢條仆街販賣恐懼荼毒同路人玩滅聲既仆街啦
成鳩人手足手足，手你老母閪呀屌你老母黃世柒

我好撚柒小氣架
你班仆街放我入五毛LIST我就肯撚定要追擊到劉細良同你主子割蓆為止

今次 martin 出 五毛 list
你班契弟 玩邊緣化 殖入思想 台戲以後無人睇
d正負評觀察最少無左 50% 以上
即係讀者流量都收埋皮

樓主點整字幕架，一句句打定用 voice to text？？？
我都想整比人血九大鬼 mark 低班契弟點搞分化

我又唔係黃世澤
關我叉事咩

捉鬼二人組又鬧人捉鬼

利申：世柒黑list 榮譽會員

聽唔聽到你頭頂有直升機既聲

前線手足要坐監都俾佢屈五毛，邊個係分化撚好明顯

細良為咗個網台要賺錢開始愈黎愈偏頗
之前都仲幾buy佢
唉

你日日追擊佢會有特別作用？ 少啲人睇佢？

佢on9小器都唔係第一日？

打壓呢2個字我覺得除左特共之外 冇其他人夠資格 唔好亂用呢2個字

拜登同你地臭閪蚑那賤蛆和好咗未

你無俾人屈咪可以講呢啲風涼說話囉屌你
你入左五毛LIST你又係咪會咁講呀

你真係五毛喎，唔止入左 martin list

#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

【必看！】受害人仇思達激情怒屌黃世柒！！！！！！

【Round 1 Part 1】

【Round 1 Part 2】

【Round 1 Part 3】

【Round 1 Part 4】

22:55:45果度幾驚佢會爆血管

劉細良聽唔聽到其他受害人既睇法

一直有聽開城寨但自從佢開始玩公仔頭支持瞓喺水炮車前，近年在日日呻YouTube無派廣告又話要寫信俾YouTube總部投訴，我仲以為佢真係去寫信結果講咗十幾次就無下文仲不停叫人join patreon，但我自己睇重溫次次都有廣告，依家仲要搵埋吹水講大話認屎認屁嘅世柒一齊做節目，我聽咗2集見劉細良為咗views 不停陪笑，明明世柒嘅回應牛頭唔搭馬嘴，真係幾唏噓劉細良嘅變質，我寧願佢每次換嘉賓都唔想佢請世柒。

屌得好劉細良請世柒絕對係為利益出發，佢無理由唔知世柒嘅往績有幾臭

我都入左佢個所謂五毛list
但咁又點？我都唔會日日追擊佢啦
問心無愧咪得囉平時我post台灣澳門d野都俾其他連登仔屈我毛搞分化啦
而家只係你俾我感覺好小氣連網路上ge野都咁介意

仇思達 支持修訂逃犯引渡條例，23條立法及定立國歌法

在2019年4月的網台節目中，仇思達表示支持《香港修訂逃犯引渡條例》、《基本法第二十三條》立法及定立《國歌法》，並希望盡快立法。他認為就這些條例立法後對香港並沒有影響，正如澳門在《二十三條》立法後對澳門沒有影響。

*咁都撐得 其實吹奏仇狗同講自己係共匪無乜分別
劉正d 網軍聰明好多囉 仇狗班網軍咁撚廢
仲要一次個出晒黎比人 mark 晒名 唔怪得平時接唔到 job

-----

[仇狗核彈] 盧斯達大爆：仇斯達擁有鑽探公司，與港共大量生意來往！

最好笑係以前屌仇狗果班 連下四城 恆屍 今次集體狙擊世柒，立場決定是非，定集體收左 order 唔扮本土互屌一齊插左中共敵人 martin oei 先呢

條撚樣就係靠不停屌鳩人屈人五毛屈人暗共去樹立自己正義形象
之後以不分化割蓆不作盾牌
邊個屌返佢轉頭就以版權為由將佢既言論下架
呢啲咁既網絡垃圾
你咁既態度根本就係助長歪風姑息養奸

大話講夠一百次就真話你呢個道理你明唔明呀？
你唔去反擊，佢繼續日日講日日講
到時就會越黎越多人聽佢講覺得呢班人就係五毛暗共收共產黨錢架啦你明唔明呀

你再諗下點解劉細良會痴埋呢條仆街度啦
因為佢個channel growth得好撚柒快呀
佢想互相share大家之間既聽眾呀
為左盤生意對方係乜鳩野人都唔撚理呀屌

仇狗 出左名 所有人只會係，鬼，賤人，賤鬼，其中一樣。

偽本土 何志光 夠話後悔衝擊 64 維園....道歉追擊碌能啦???
最後點? 咪原來係上面既其中一條線
最後咪歸番國家隊......做番藍屍

仇思達仲話自己無錢賺，呢幾年出做完高鐵又有港珠澳，又有蓮塘、眼科醫院 D job 多到 market d 機唔夠，搞到D機貴左勁多

仇慰文肯撚定收左發展局好多錢啦 仲扮無錢賺

仲有明明係仇狗起台攻擊 martin oei 在先，E家正道果班統一戰線反擊班共匪就扮無辜，話人地無啦啦攻擊佢

我有睇返網典條片
當時係１９年６月之前講既
佢屌鳩泛民嚇鳩香港人叫人移民
立左法之後唔移民就會仆街
話立左法香港就會冚家剷
根本就係將條法例無限擴大散播恐懼

所以佢就話支持立法最好立得完善啲
睇下香港會唔會仆街冚家剷

佢係我PIN條片已經講左
佢話根本係反諷黎
就係要串鳩你泛民散播恐懼，將啲野無限放大

個策略咪同黃世柒講香港變新疆一鳩樣
屌鳩仇思達話如果香港人如果聽佢講唔移民變哂死屍會點
屌你老母係咪咒班無能力移民既人會變死屍呀仆街

一路都係屌緊將啲野無限擴大無限吹水散播恐懼呀仆街

係囉屌
仲要幫黃世柒護駕果下真係閪鳩利

［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

老老實實，仇狗 都撐得 同講自己投共無乜分別
下次不如搵個身家清白d 架啦 椰子做切入點幾好
但用仇狗就真係你地拎d account 出黎自殺

有邊個個朵臭得個 仇狗 呢件毒瘤

睇左啦
你算鳩數啦

人地起碼肯百屌成材收埋佢啲認命思想唔撚再講
做開佢呢行睇得多政治當時個心認左命真係有乜撚咁出奇
佢係直播直言不諱，佢話佢知道佢既觀眾唔鐘意聽所以唔講
話佢講完會俾人捉住黎屌佢五毛共諜
佢都仍然係相信佢諗既野

人地起碼識收口
人地百屌成材呀，人地識吸收教訓呀
你黃世柒呢？
淨係識仲係度鳩吹布林肯強硬路線賣假希望吹足２２分鐘
除左識屈鳩人上位仲識啲乜？
仇思達成鳩日都係度叫啲後生有得走一定快啲去加拿大
你黃世柒就話佢叫人唔好走變哂死屍係咪佢負責
仆街啦你

屈人係為搶陣營話事權
父子kol行得鬥爭路線已上左不歸路
一停個勢一弱就成堆苦主上門

但比父子kol做大台就玩完,心術不正的人唔會做好事

睇呢個最清楚

完整version最高點係近幾次係40萬觀看人次浮動,但呢個係合台所能達到的顛峰,都係父子敢周圍屈人的原因

但17/02/21出片隊人後,直隊落20萬左右
根據我經驗,如果出左一星期都唔升基本都好難有大改變

姐係震倉走左成半人

世柒十幾年來搞過不知幾多人，你就扮睇唔到

通常一開始周圍咬係會吸引到花生友睇
姐係未來可能跌勢擴大至15萬左右

反共kol石山都大約次次4萬人睇,又唔會周圍屈人

Goodest Logic：

即係我地呢班扮民打狗過往追屌反蚑本土路線就100%啱嘅！！！

岩岩youtube search search下
搵到呢條片好撚正

佢話聽講劉細良呢幾年收過既款項超過一千萬港元

佢條片個留言都好撚正，又係屌鳩世柒

我成日都話要行正直的路
君子居易以俟命，小人行險以僥倖
兩條友合左台見自己變左第一大台就瘋狂周圍掃人

講bno/英國生活的youtuber無提過兩父子都比兩父子攻擊埋
兩父子終於開始散檔

覺得唔會咁易散囉

我係頭兩批俾佢話係五毛既人黎架啦
幾個月前已經俾佢係佢個節目度開名架啦
屌你老母一條咁撚樣既垃圾都咁撚多人聽
咁撚多人柒撚矇矇真係覺得呢個世界點解咁撚ON９

原來咁多人睇，唔怪得你班五毛要集體攻擊細良世澤佢地兩個

因為你真係五毛除左世澤個 list，好多 list 你都上榜 你件垃圾應該被優先解決

果然比我估中, 花生台最後迫住歸隊

花生台只係同大台良有私交,同樣有比柒澤屈全台投共
但因為黃世澤做白手套幫飯民抹黑批評者

所謂飯民大團結其實就係班政棍為搶指揮棒團結去攻擊群眾

大家準備走佬,大台良手下4大護法王 ray cheung話一掌權就落追殺令

呢d咪納粹法咩斯

一開始屈9椰子投共,見衰左比人屌就屈黃屍立場都有思維上的藍絲
姐係屈人精神上投共?

同中共屈人宣誓唔真誠係一樣手法

嘩屌真係乜野牛鬼蛇神都出哂黎
條友係條片度講咩？又係要大家不分化不割蓆之後黃世柒點樣抹黑人果啲全部睇唔撚到？
屌我都話班撚樣只係為左賺錢而合作既集團黎架啦，光復香港光你老味咩
最緊要大家貨金科水，大家食太大茶飯，乜鳩野公義可以當飯食？食撚屎啦
陣間得閒先睇下呢條片講咩先

人地而家整左個翻版Patreon想食大茶飯TIM呀而家

救手足推PO

睇完！！！！
屌你老母花生台一樣係陳百祥既忠實FANS！！！！！
呢個POST既所有指控一樣係乜撚都睇唔到！！！！